如果美國比所有一次香港人去底特律居留，你去定唔去？

條件：
1. 單純居住底特律，不會因此獲得美國

到時香港人多過黑人就無野好怕架啦

打少左
2.可以旅遊方式回香港，但不可長期居留
3.可用正常方式移民任何地方(不包括香港)
4.不可重新返回香港居住(包括香港)
5.可在底特律工作
6.需交美國税
7.不享有美國任何褔利(移民後可以)

果到好似40%人失業痴撚線

咁嘅條件 去黎做乜撚

表達能力奇差

重打
條件：
1. 單純居住底特律，不會因此獲得美國國藉
2.可以旅遊方式回香港，但不可作長期居留
3.可用正常方式移民任何地方(不包括香港)
4.不可重新返回香港居住
5.可在底特律工作
6.需交美國税，但會享有等同在港福利
7.不享有美國任何褔利(若移民後可以)
8.子女不能獲得美國國藉
9.子女會享有等同1至8福利並遵守1-8條件
10.子女一生人可一次重新返回香港居留

語癌就自己死去底特津自生自滅啦

痴撚線交完稅後無福利